點樣數學2上5

學校次次5成左右
做by topic pp?定做書先

搵私補

發夢

無錢

考得2證明你資質有限 放棄吧啦

請鎗

加3咪得囉

2上4就得
當年學校肥佬 出去都有4

我老母比狗屌

樓豬係咪狗雜種

你數學本身係2既話 基礎可能唔係好好
做會考d 題目睇下做成點 唔識既睇番答案去理解番 如果好多題都唔識..
就做番書後面個d 每個topic 既練習
不過咁樣極其量變4
要去5既話就要狂做 lq

我屌你老母 咪下左你囉
咁你係咩

Tg cnjacklee0929

近排J開邊套av

樓豬假膠？
正常智商既人數學有咩可能會低過5😂

搵唔翻

狂操練習都上唔到5就係你智力唔正常，邏輯永遠都不變

搵個好既私補
利申數5**，補左高中數四年

由基本concept理解 唔好依賴用計數機
唔識可以睇下Herman Yeung既片 解釋得幾好

利申 lv. 3 -> 5

2直接上5太大野心啦
目標上4先啦

Retake core 3上5* M1 無讀過上5* 路過
做曬30-20年paper 2～3次
平均88-93%

如果經濟上許可最好搵私補啦 因為2代表你好多基本concept未清 herman 係唔錯 好易曬時間睇左啲本身識/太難/冷門既野

用咗幾耐時間溫？